「振奮」屯門中旅社自焚

深夜中旅社中兩粒

有冇新聞link ?

靜靜雞

正

唔要片 唔要圖 只要3萬thx

好波

估唔到中資都要玩保險詐騙，請個人著黑衫扮示威者掟汽油彈，唔使開鋪又有保險公司俾返錢

唔想睇到有圖

有咩用 除左博拉之外

高温消毒
Better be safe than sorry

實用

高溫消毒

連登經調查後認為起火原因無可疑

【第卅壹期牆紙】中共病毒

TG :
FB :
IG :
WEB:

無可疑

睇下佢話有冇可疑就知係咪想呃保險

勁，滅共又進一步

多謝手足！

最緊要不被捕 下次包實啲

係咪用得太多酒精消毒，然後又有人點煙？